《味蕾愛舔窿》 改編：無情夜冷風

味蕾愛舔窿 閪窿真太鬆
含完啜碌棍 千孫往內送

阿姐唔邋遢 姿態多美曼
玉莖滿泥濘 姨你照接單

一樓一加價 個袋屌到爛
千金皆一發 閪鬆無力挽

朦朧夜雨中 OL bra透窿
媚人艷紛緋 碌野扯住痛

阿姐唔邋遢 姿態多美曼
玉莖滿泥濘 姨你照接單

一樓一加價 個袋屌到爛
千金皆一發 閪鬆無力挽

味蕾愛舔窿 閪窿真太鬆
含完啜碌棍 千孫往內送
媚人艷紛緋 碌野扯住痛

push